周浩鼎老婆係紐時做同有美國綠卡

雖然未FC, 但玩還玩唔可以攪到人哋老婆冇咗張綠卡, 因為美國移民局講明綠卡持有人係唔可以出美國境多於一年㗎

千祈唔好呀

Tui

習曱甴

push

推

甴近平

全港第一大黨個老婆喎
同全世界全宇宙第一大黨d家人一樣

有舉錯無放過

香港人，繼續反抗。
我對運動發展既睇法

一齊共享大灣區榮耀

Lm

死黑警從來無認真關心過香港人條命
講緊被死亡個案，佢仲係度冷笑、當笑話

嘩食兩家茶飯。。。

有冇email template

揾人 fc 然後 report?

真係好癲 美國傳媒機構入面有共產黨嘅人喺入面 好多機構又比中共收購咗 美國國家安全好危險

其實有綠卡好似係連登仔自己9up之前有post

[國際戰線]Humans of New York訪問咗一個覺得示威影響佢生計嘅中年人

你哋千祈唔好去呢道report呀

佢哋自己搵自己笨啫 其實可以用法規唔比人賣

Push

咁你都要兩者兼備㗎 軍火都唔係想賣就賣啦

會唔會係工作除外？

佢老公只係政治人物啫，又唔係中共間諜

中國人民等緊你回歸大灣區啊

曱甴近平

外國人唔知

驚西咩